---
title: Conceptbeschrijving + onderbouwing
date: 2018-12-05
---

Vandaag ben ik bezig geweest met onze concept beschrijving digitaal uit te werken in een document. Ook heb ik a.d.h.v. ons onderzoek onderbouwt waarom wij voor Leefstad als concept hebben gekozen.
